[又贏]強國買白糖必須實名制

原因好似因為可以製造炸彈
厲害了我的國

真係驚成咁

麵粉都要啦咁，粉塵爆炸。